Op dat moment had Marianne bleek iets beter, en haar moeder liet haar naar de verzorging van Margaret en het kamermeisje, teruggekeerd naar Elinor, die, hoewel nog steeds veel ongeordende, hadden zo ver hersteld het gebruik van haar verstand en spraak worden net een onderzoek van Thomas, de bron van zijn intelligentie.
